仆街林鄭打黎第一句梗係屌佢

片入面啲人都係太斯文

如果真係打黎一定屌到佢開花

唔好咁講 唔好咁講

屌佢都費撚事
留返啖氣俾有需要既人

第一個已經笑到我仆街

林鄭就黎變萬能key